連登仔應該重溫習大大元旦講話，而非睇咩樂壇頒獎禮

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

Show Blocked User - 溝女洞西法